點樣利用口號作反擊

國安法逐步迫進，其實逆向思維諗下，係我地講左d乜佢地禁乜，條繩可以由我地抆返轉頭。成日講既攬抄精神，忽發奇想，點解唔拎對家既字眼嗌出黎，意思都係香港獨立

舉例：建制建國、民建聯邦
唔夠拎埋藍色去玩港獨

情況等如key黃之鋒打機幅圖，都係想搞到隻game佢地無得玩